瞓咗冇睇，愛國愛黨嘅中國巨星范冰冰放咗出來未？有冇幫大陸護旗？

小熊維尼夠唔夠錢使啊？

有大把護旗手等住交稅俾你打貿易戰啊。

自推3次，1。

出咗,佢好似無護旗

國家大發慈悲放咗冰冰出來，冰冰竟然唔護旗，快d捉返佢入冊啦